嚴選日韓港台最正短髮女明星

香港-Heidi

台灣-林明禎

日本-本田翼

韓國-Choa

歡迎挑機

結衣bb

日本

秒

日本一定係結衣BB

屌 冇aka

台灣

新垣結衣秒哂所有短髮女明星
此post 以完

樓主直必腸定點？
林明禎台灣人
[size=2]Cho a世界級[/size=2]

捐返入你老母個閪啦

林明禎唔係馬來西亞人咩？
台灣我揀hebe

I vote for Angela Yuen in Hong Kong

就係想每個區揀個代表
唔係下下此post已完好悶

heidi靚過結衣

香港代表 無得輸囉

佢係台灣發展咪諗住計落台星到囉
又唔係話搵個鬼妹黎比

台灣代表

入嚟就係想講草娥
長髮不了 短髮正撚到

定延

大返你一個馬賽

本田翼
唔知點解覺得佢好樣衰

韓國

Agger

短髮真係結衣完勝 就算krystal 允兒呢啲靚女都好 短髮都係冇長髮咁正

李惠利

Choa完勝咩結衣

結衣短髮欠化學效應

老實講結衣長短都咁正
所以根本唔關短髮事

但樓上好多都係一直keep住短髮
或者出名短髮
咁樣先有討論價值囉

angela yuen

我老婆羸撚哂

廿年前初出道嘅梁詠琪短髮look真係好撚靚

當年真係冇得輸

冇銀仔？

男人

香港代表

中國代表

唔好貼啲男人得唔得

中國李一桐屌打all

駁唔到
結衣BB世界第一

到我回合
首先召喚鮑姐
再召喚小靜靜同美人鮑
使用三隻召喚鮑作為祭品
穿越時空嘅愛老之人！耆齡王！降臨！
結束呢個回合

香港第二

本田翼我老婆

等睇余慕蓮

韓國肯定係IU

Iu長髮正d啵Ching

收翻埋啲泡雞去成人台啦
見到都眼冤

森高千里

標題寫明日韓港台你仲死入黎咁撚犯賤

Agger 同日豬一樣睇到都眼冤🤢

靚到

Paruru世界第一

如果短髮正過長髮
我揀金智媛

氣汁

洗唔洗post咁撚多張圖呀

睇撚死人咩⋯

一定係翼b

冇計, iu是但鳩影都可以出街做wallpaper

隻眼又柒
面又好似水腫咁都叫靚？

你又岩既iu

宇宙第一美人呢

日本代表

唔靚唔靚, 隻眼柒, 又水腫面, 唔靚唔靚

秒撚左亞洲+東南亞

好撚樣衰

韓國-高俊熙

香港我選薛海皮

香港唔係余詩曼已完

Choa

大陸 高圓圓

係

韓國-krystal 女神

留上有啲都唔算好短
得西班牙老母carry到好短好短個隻短髮

台灣：短髮 Hebe

好短好短得結衣同高俊熙先carry到
其他剪左會冇咁靚

韓國：柳仁英

尹普美

日本：水川麻美

咁都唔靚 ?
咁都仲話佢男人 ?盲左 ?

樓上班撚樣知唔知咩叫短髮？

短髮點會唔係蘇麗珊？

原來你班友鐘意既係汪阿姐果啲
咁我出返去囉

請睇題目
短髮女明星

你食開咩？

男人黎既

太短, d男人味出晒黎

好撚多泡菜狗
撞樣撞到以為係同一個人

工藤遙

日本代表
(nsfw)

結衣世界第一

日本一定係島崎遙香

Red Velvet Joy

呢個都好正
武田玲奈

湯盈盈

iu都無

咁似我既

識貨

成百鳩幾張iu洗版咁濟你夠膽死話冇，正垃圾

咁都仲唔係男人

真係念極都唔明邊忽似男人 可能真係因爲佢係個團所以被人憎 我覺得佢真係好有氣質好靚 唔同其他典型長髮靚女

泡菜一定係高俊熙

日本代表一定係廣末涼子

大陸：湯維
日本：結衣bb
韓國：IU

top 3

丞琳

本田翼sure

本田翼屈機到

日本代表 - 我自己

韓國IU

竟然無hebe
Btw

水川麻美長髮正好多

上野樹里無人講？

交響情人夢野由妹超可愛

Last Friends扮TB要型到癲

短髮代表！

sorry漏last friends圖

未入post仲以為係bb

何韻詩其實可以好正

討論緊女明星呀

高登男神

個鼻好柒 唔好再貼

泡菜全部都係雞係公廁

咪撚貼啦 咁撚樣衰

全盛時期嘅北乃きい

留個名先

拎結衣出黎比根本唔公平

on9 一見到日本係本田翼就知呢個係膠post

香港代表，佘詩曼

大陸代表邢鹿，不過係喺日本發展

最上moga

留名

短髮美和子

結衣完勝

好醜，唔好再貼
完全同靚字扯唔上關係

個樣屙屎唔出咁

當年既阿嬌

好撚樣衰 個鼻好撚似弱智

巴打我都岩佢🤤

好難服侍你地 見到泡菜就話整容 間尺鼻 好難得係韓星度搵到個靚既無整容又話邊度唔靚 忽忽都靚就有問題啦呀嗎

我就撐本田翼

個post你開？

iu diu da all

結衣for sure 輕鬆carry

不如咁
日狗要圍爐 可以開個 嚴選日本最正短髮女明星
開post講日韓港台
韓狗入黎又要屌
再唔係開個
嚴選日港台最正短髮女明星
又或者
嚴選全球(除左韓狗)最正短髮女明星

成班反韓盲撚反撚到標題都唔撚識睇

我覺得呢種先為之短髮 冬菇頭hebe頭嗰啲唔算係 講真gigi初出道短髮look真係好靚好清純

宋芸樺

正到

點解IU對波時大時細？

日本一定係我老婆正美BB
咩短髮都carry到

寬身衫同窄身衫既分別

屌你老母

韓國男人好粗魯

做戲姐

黑島結菜

松岡茉優

Joy

剛力刃牙...呀剛力彩芽先岩

推

KO

日本代表我推YUI

桃花期果時好正

屌你成隻芝娃娃咁, 柒到仆街